對付監控燈柱新方法！

我唔直接答你，用例子答你